****是历史上第三十六次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第十一次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[理查德·理查兹](../Page/理查德·理查兹.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[罗伯特·卡巴纳](../Page/罗伯特·卡巴纳.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[威廉·谢泼德](../Page/威廉·谢泼德.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），任务专家
  - **[布鲁斯·梅尔尼克](../Page/布鲁斯·梅尔尼克.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家
  - **[托马斯·埃克斯](../Page/托马斯·埃克斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家

[Category:1990年美国](../Category/1990年美国.md "wikilink")
[Category:1990年科學](../Category/1990年科學.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1990年10月](../Category/1990年10月.md "wikilink")